PS4 招fd打Monster Hunter World

已經毒撚 打機都冇fd 可否加小弟 跟住一齊玩一齊打機

可以一齊打 m 位歷戰

mhwi 主線都未爆

利申啱啱開始玩

是誰偷偷留下負皮

PsN:Jason2015yu
平時下午玩多

Now play???

我返夜班

Sad

唔夠打就發求救訊號睇下有冇人入

夜班加一早幾日岩岩見特價先買 有無新手谷

今我同你打機時間應該夾到

頭先射咗成20分鐘都冇人入 隻game都要杯我

我都係要到滅盡龍先有人入，應該個個都mhwi

大家快啲留名

番shift 又唔係晚晚夜

返咩工

唔自爆啦

我轉左工先多左時間打機

一齊打 但進度落後緊

而家ok?

聽晚啦

射左五分鐘之後基本唔會有人入

新手求帶/招人一齊玩

歡迎加入